國務院：港澳辦明天舉行媒體吹風會—-又落order啦

有冇人開盤？

促請港府成立獨立調查 港股暴升
win win

有人建議一星期大休息日，盡量不消費

又可以玩bingo

由於太易中，起碼7x7 先受注

全港最大黑社會新片 記得開聲

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

四天工作不是夢

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

有人建議一星期大休息日，等記者會冇野報

出老解未

bingo
3連1.2
4連1.3
5連1.5

20以上1.7
23以上2.2
25全中2.8

兩次都冇bingo 聽日一定要連到

佢地想分化有微黃親戚差啲中招,
今日所有記者會不停數返之前示威人士做過啲乜嘢, 對經濟有乜影響再逐樣逐樣數，啲危險品有幾危險, 再係噉就攬炒, 啲唔識嘅人就信以為係真!
聽日肯定再吹勁d風!